美國人準備定強制入孔子學院讀書了

ARE YOU READY ?

廢埋英文佢, 只能說中文

好on9 低質到